如果回收一定數量嘅膠瓶，就會到一張六合彩卷

港豬會唔會培養到環保意識

回收完啲膠樽點處理?

俾政府咪又係掉去堆填區

掉比第二個人回收
咁就有無限張六合彩

如果搞得起 自然有大把公司開發環保產業
無本生利喎

得馬會同政府做到
但唔會做

仆街 有漏洞

咁樣就有廢老主動上來回收拎六合彩卷 何樂而不為？